蕭生係咪老到要用拐杖？入來比祝福佢！

網上見到張圖話佢辦公室有拐杖

入來比個祝福佢身體要健康

請珍惜蕭生

點膠都係
都係同路人加知識份子
要收集多d祝福

我係蕭sir fans
雖然個個都話佢登神
但佢的確好有學識
蕭sir保重身體

燈

同埋圖呢？

片有背景

慘

早幾年見到佢已經係拐杖緊

蕭生可否不要老做下體操

BTW佢只要KEEP住話自已好短命
應該可以永續蕭生

大佬佢個肚腩都幾廿磅啦
冇個拐杖點得啊

可能佢都知時日無多

好心佢減下肥啦咁有錢都唔健康d

早幾日講殺大陸醫生個集，鏡頭背後有人叫佢講一d野，佢話唔想講

搞到我好想知